如果達叔唔奶共 佢地位應該更受尊重

可惜 行錯一步

咁冇錢唔奶共可以點

唔奶共最多咪賺連登仔兩句手足
一陣做錯少少野比連登仔屌得勁過藍絲
咁奶共搵人仔實際好多

真 唔奶共正笨柒
又捉到一隻

好撚驚呀CCtoy

你叫到連登仔唔apply港共政府工
同班公務員黃絲辭職先再講...
依類人仲衰撚過奶共藍絲

去財經台捉人用牛牛呀嘛
捉到出年都未捉得哂

咁你地就唔好話gem 雞容 楊千嬅奶共乜乜77啦 屌 雙重標準到

利申 藍絲達死不足惜

不嬲冇屌

唔奶共唔通奶連登？

我夠無錢啦

連登點奶？？？？

而家有14億人尊重佢
我地區區700萬人算啲咩

但你冇條件冇實力奶丫嘛

咁有實力奶共，咁抵佢死喇

鐘意就唔屌㗎啦 一屌就係黃納粹定律黎